聽到啲on9用語真係好忟

好撚辛 辛乜撚野？？
Chill乜鳩？？
成撚日舒服舒服 舒服乜柒？？

聽撚到都想打柒你
唸到再講

你都痴撚線

你都唔夠抽架啦

射精超舒服

含撚辛茹苦

Chill = Chill

犀利
勁 （乜7都講句 勁）
識 _ (任搭動詞 eg 識玩）
Fuck my life （乜事都講句fml）
Jm9（打字都仲接受到，日常生活講真係想問返佢做乜鳩）
仲有一個boss: 真心呢？

666666

賊雞巴牛

真心呢，真係

樓主弱雞

Chill 7超7

小確幸 先on9

x到一個點可以做boss

第一日黎香港咩
Kai
吹到
好撚雷
都出現左好耐啦 久唔久就會有依啲字眼

你gg喇！

「啱呀」

認真呢？

唸乜鳩

點解我冇乜聽人講呢啲用語，係咪樓豬識得多on9

雷真係接受唔到。

好撚辛chill 舒服舒服

樓豬打我未

咁你點睇啲人揸波子？

牛b死了！

邊撚個再講精神我打邊撚個

精神

卡 ching

係唔係路呀

會唔會係咁呀

最近仲有佛系 系你老母呀屌你老母

真心咩
真心呢
認真咩
認真呢
一聽到依d好想屌柒佢

開心仔

仲有: 你咁好咩

爆趣

都係未見過
個chill字我都係大麻post先見過,但連咩意思都唔知

樓主小心 佢好好打

有腹肌 不過唔關腹肌事

好撚辛即係咩?辛苦?

忟到一個點囉唔該

聽你呢句又諗番起一個故事

啱啊！
認真咩？
會唔會係咁
燥
著咗

屌你老母 好撚煩

Bam

MK仔：sor

好撚辛好撚辛好撚辛好撚辛
樓主忟左未

好撚chill 好撚冷靜?

優化
CP
顯卡

我見識到「真心呢」呢句詞真係因為見到有巴打屌呢個用字
我第一次見心諗，從來出街都冇聽過有人咁樣講嘢

喺街見到人用把口講向左走向右走，心諗做乜鬼嘢

Chill人好Chill

辛苦就辛苦啦 好撚辛你老母咩 講多個字都懶on99
打出黎都算 屌你老味口講好撚辛好撚辛真係又柒又on9

仲有d人講佢又講 講完自己又唔知係乜
例如af
Btw乜尻都fml前fml後真係好撚黑人憎

最近聽到個 real咩
聽到我打冷震

認真咩

係真心呢

唔係真心咩？

churchill

哩幾年 都攰啦
煩撚到

Mo la mo la ggla

好撚巴

呢個真係好撚柒 好似啲扮會講潮語嘅on9仔講 尤其是用埋啲小學雞tone:真係x到一個點囉

唸到再講 唸乜撚

"啱呀"
一聽到就燥底

chill有乜問題?
反而依家乜撚野，真心呢，就真係on99

自製煩惱真係好撚柒戇鳩

冇聽過好辛
反而成日聽「你喜」 「你鍾意」好難打咩？

好撚苦

樓主好柒

Kai以前好多人叫kai子

啱呀

Afffffffffff

心好累

好撚chil

無左呢d字就唔係香港

484

搞咩

你喜喇

舒服都唔撚講得 咩事

re u

Anti social social club
做乜撚嘢啫

人地講咩關你撚事咩

親

牌子名

唔係呢 樓主你Chill啲先

係愛呀哈利
係新電話呀哈利
係心太軟呀哈利

係咪得我一句都聽唔明
同埋完全未聽過

不得不提「啱呀」
屌無啦啦一堆人喺度講，然後又有人跟風一齊講，
想正常傾吓計都喺度「啱呀」「啱呀」
煩到就嚟死

哩個又係on9，乜撚嘢「係愛呀XX」
嘔心

出面長期有個post叫乜「依期一齊旺，大家唔好jump」之類，見親都覺得好忟，真係唔知點解啲字句組合埋，會由心而發咁剋人憎

壞moon

個格式係：係xx呀哈利

手殘負皮咗

係_既

例如
係勁既
係型既

好撚扯期

好chill呀

佢舒服當然可以講
無時無刻都講緊舒服 佢係咪好易高潮

原來有班人好似講「真係咩」
係咪都講舒服？

咁真係好on9

用開精神！

係屌你老母百聽不厭 屌你老母

中同 小同

別·離:

"xx既" (xx係形容詞) 呢種講法好撚煩

66666666

Real 咩

比啲掙扎

真心咩
認真咩
呢兩個都算啦
真心呢
認真呢
真係屌你老母
呢乜鳩呀
呢～噢呢噢呢噢呢⋯⋯

唯獨粗口歷久不衰

佛系xx 佛你老母咩

妹妹仔講都仲忍到，屌喇星有個男同事30幾歲都成日講呢句，好撚on9

真心咩？
試下唔好

我屌你老母...

對呀對呀

你喜喇
有冇興
好撚辛
中同
小同

呢啲真係聽到炆 發覺讀asso個堆frd成日講 乜柒都講少幾隻字

就黎屌你老母變屌母

上莊

物以類聚

隻抽呀！
打我呀笨撚柒！

好有新一代MK feel

認真問
舒服有咩問題
揼骨之後覺得舒服都唔得？
幽默大師食完橙皮都話喉嚨好舒服啦

閨蜜

全部都好mk

問：你get唔get呀？
答：get喇get喇/唔get喎

舒服 有冇例句？

小確幸

癲 好撚癲

你點唸俾我聽？

舒服哩個詞 就係一句句子
明唔明
姐係好似精神咁

認真呢？真心咩？

咁有冇例子
咩情景/對答下會咁講？

近排聽到人講lmao
係講出黎
喇貓
咁樣

冇啦啦就彈句出黎 見到面又一句

唔太關事

一兩句都算，有次同個fd去街，佢講唔夠三句又講一次 啱呀！

蝗語： 雙擊
Sor 唔識打殘體

Cls

笑左

頂唔緊啊
岀色

屌我識一個又係好中意講呢兩句

一陣又有班文青衝出嚟話你唔知出處係村上春樹架啦

想唸d咩

傻撚左個鼻
完全唔明呢句野點樣砌出嚟

人地讀asso就唔好計啦

係咩玩法

係開心仔既

成日打機聽到'好雷' 全部都由聲帶未轉既中學雞把口講出黎

「一定係，除非唔係」
聽到真係立即屌你老母

好笑
新一代啲用語完全唔係溝通黎
唔知做乜鳩
講完逼人收聲無得傾落去

頂唔緊算唔算

吹到

Fit

+上 依+
天日去邊

見到都無名火起

有排好興講ho lau ya

唸到再講

老司機

點撚解

朗甸

尷尬
乜柒野都加呢兩隻字
見到都火

認真呢

好撚尷 我聽到都好尷尬

真心 開口埋口都真心真心

Touch wood 又係成日掛嘴邊tou你老尾咩

早 朝朝都同人講早，連email都就咁早
早晨就早晨啦早你老味咩

頂唔緊啊！

精神！

Chill 呢個都話on9

好雷
印象中有兩個意思
一個由LOL個期出黎 打機廢 拖累人 = 好雷

另一個意思係由班MK
好煩 好嘈 = 好雷

八半

唸你老母經

Chur ... 乜都話chur
癲咩
好老尷
認真咩 ？

你喜啦
聽到都把撚火

Boboboy

唸你老母閪咩

樓豬個夠

名

要詞窮到咩地步先可以咩都chill一餐

學好中文再講
見到人將個諗字打做唸字就忟

屌 呢個牌子我第一次見嗰陣以為係中學啲唔知乜鳩學會 柒撚到冇可能着出街

我毒
真係未見過有人用
有冇人解釋下點用 真心咩。認真咩。呢d野

佛系 我屌你老母咩 完全唔知做乜鳩

姐係咁講
一句兩句用得啱既都算 乜都加真係唔知想點

下 未聽過 真心咩

客服

咪係，chill 乜鳩
得d 濕柒臭雞先懶有態度用。
chill 你老母咩

K

chur

:我心諗
配埋把八婆聲真係

唸乜野?唸經呀?諗呀

聽到你話聽到d on9用語真係好忟就好恔
忟你老忟

懵b

係精神既

講chill嗰啲即刻諗到金髮瘦忟忟嘅MK仔

咩呀？唔係"real咩"咩 ？